發覺稍為上得少少大台嘅新一代香港明星都係大陸人

計近呢十幾年，真係有明星氣場同實力
gem，張敬軒，林峰原來都係大陸人。。。
電視台可以稱得上女神級嘅陳法拉又係。。
以前靚模界一姐周秀娜原來又係。。。